大家停工停課有冇肥到隻豬仔咁

而家飲食同作息定時
0900點起身
1000點早餐
1030真情
1030玩電話
1145only u
1245溫書
1445大冬瓜+下午茶
1545溫書
1745玩電話
2000愛回家+晚飯
2100玩電話
2200溫書
0000玩電話
0100瞓覺

成個月冇做gym 日日食同訓

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

其實都幾爽

好苦悶 好在有大冬瓜

樓主藍絲睇tvb

布甸好好味

我弘b個頭青色

樓豬咁鐘意睇電視
而家仲多左時間做運動

仲睇cctvb

日日做gym 翻工私補訓教on9learning

撼頭埋牆啦

啲舊劇好好睇 梳

有冇咁勤力呀

啲劇好睇
一日兩小時真係好浪費時間

0900點訓教
1000點訓教
1030訓教
1030起身
1145訓教
1245起身
1445食飯
1545打機
1745打機
2000打機
2100打機
2200沖涼
0000刷牙
0100訓教

true我留喺屋企太悶,唔郁又太凍
最近開始pick up返運動

我好老 成日讀唔到入腦
你一個鐘我要兩個鐘
反正唔返工冇嘢做

兩日冇洗頭了

唔駛做0100訓，樓豬小學雞？我就無4點都唔訓，樓豬一定唔夠我壞

屌你老母
幾多手足比狗咬完仲未翻出黎

好早就眼瞓
你食唔食到兩枝煙

仲要返工。。。

0800 扑嘢
1200食野
1230扑嘢
1800食野
1830扑嘢
0000訓教

無得停工

我FF下如果停工會點過日子先
0700 起身
0730 早餐
0830 打算出去行下公園
0900 懶得濟唔想出街 轉睇連登同玩手機
1030 唔小心瞓著咗
1330 瞓醒
1430 真係瞓醒
1500 起身食lunch 一路睇連登
1630 玩手機
1800 繼續玩手機
1930 屋企開飯 係咁咦食少少
2000 飲茶 (潮州妹日日飲)
2030 被逼睇cctvb假新聞台 一路睇一路屌 同老母講千祈唔好信
2100 玩手機
2200 洗頭沖涼
2230 玩手機
2300 想瞓 不過堅持玩手機
2330 臉部受到硬物襲擊 覺得唔可以再玩落去
0000 決定瞓
0100 真係瞓

11:30 起身禁電話
2:00食早餐再禁電話
5點食午餐
6:00做運動
7:00 打機
9:00食晚餐
10:30沖完涼再打機
2:00禁電話
2:30訓教
我都覺得好悶

隔日跑步+做體能 無變

漏左1點食宿夜

變撚左潮文

樓主改個咁嘅名
本身都係肥仔肥婆嚟啦

跑街？有冇帶口罩😷，本身跑開步，但驚嘢到所以停工都冇做到

72kg>76kg
182cm

冇停工～生活冇變

邊有咁易肥

正宗過肥年

會溫書

日日打機打到5 6點先訓

頂sls

日日開墊做瑜珈，一定唔會做到爆汗，但至少有郁下

愛回家都睇

垃圾先睇cctvb

做下home body workout

前排説好的每日鍛練？

9:00 起身咁勤力？！

收皮啦樓主 仲TVB

ON9

不忘記
不原諒
不習慣
不放款

屌你老母cctvb
此post已完

好心各位就睇本書仲好啦
利申，毒左2個星期，睇完兩本書

Ching 好夠膽
我已經唔敢去gym 覺得好多人好污糟
戴口罩做又會焗死

而家轉左練bodyweight training
好掛住舉重嘢

你個名唔只豬仔咁簡單啦

日撚日文宣國際戰線呀
咁撚柒得閒都唔撚做

人間故事總有愛

SWITCH既健身環

屌你好賤

冇得做尖即刻肥左

去行山囉

唔明
淚海？

臉部受到硬物襲擊

讀咩
Dse都差唔多

條女隻鮑就腫到豬仔咁

netflix大撚把嘢睇

仲睇tvb

onl99

尋晚好好訓 笑死

咁快變潮文

日日番工

1445大冬瓜+下午茶
我起身就會聽到首主題曲

咩嚟有冇原文

啲人話睇信會令人叻啲
但係真係冇興趣

好辛苦
好頹廢

樓主快走
陣間連登仔又屌尻你睇TVB

Sorry可能我真係認錯
但所有野都好似
但我男朋友仲未覆我
我都仲未肯定到
佢家下對手無濕疹
家下係嘴仔同頸
唉明明佢話訓 我都諗住玩陣手機就訓 點知比我見到佢開po

無咁白 無咁多毛
我誠懇地希望你唔好借頸
如果係你本人，你應該唔係我男朋友 唔該哂你呀
但你都係同佢一樣係仆街

有冇原po

我覺得女朋友諗嘢好細個

T乜撚VB？單機啦

訓 食 屙 on9learning 佛系溫書功課

1100起身
1200食外賣
1300訓低玩手機
1600訓教
2000起身食飯
2100訓低玩手機
0200訓教

一講就知你青頭了..

無咁白 無咁多毛
我誠懇地希望你唔好借頸

如果係你本人，你應該唔係我男朋友 唔該哂你呀
但你都係同佢一樣係仆

屌你真定假，溫書

你老母仲睇愛回家

仲睇cctvb 食屎啦屌

same

刷牙刷一個鐘
手足你中過風？

屌你老母 唔駛講野 即block呢條仆街

但你都係同佢一樣係仆街

係 我住得偏僻 跑果條路無咩人 所以唔戴都得

李小龍包今舖真係水洗都唔清

咁早起身

又笑多次

屌你老母!

同我一樣

日日喺屋企做burpees
一定唔會肥

睇tvb屌你老母閪

買左啞鈴係屋企舉，一樣得

我要做cardio

冇得做尖